中sad 跪求玩具修理地方

一開盒就爛 請教邊到可以整返
中sad

拎返去舖頭換

V